hana集中討論區 (20) - 星火燦爛如昨 也是場幻覺

聽雪落淚 - 劇集"烈火如歌"主題曲

去左邊

點同 玩game 佢唱歌大把人叫

一打 你係咪未睇ali唱歌

講完未

做人男朋友都唔叫 死撚左佢啦你

ali唱咩

對吾字

ali給我的情書

劉穎璇

戴祖儀洗唔洗咁宣傳
我覺得曾樂彤仲正

樣真係joey 贏hana

年齡都係

原來hana好貼心

想開個戴祖儀討論區

now tv嗰個?

?

麥米 一姐

李佳芯 💝💝

留名

走啦你

其實kiki challenge有咩問題 放鬆下啦香港人

邊個黎

頭幾個po有一齊吹水

記得

以為你死咗

nata

我老婆話要寫情書俾我

有無可能係夾埋 咁仲曝光

又唔見鄧以婷有野

as1散咗後d成員都好出位

咪係 我覺得搵人打手唱衰 再夾上報

nata 橙

究竟典先可以食到麥美恩呢d級數既囡

金金金被中出了

話說條女點解唔係咁紅

拎正牌中出

對腳真係無得輸

其實佢新睇一般女仔
曾樂彤先係令

都唔知佢爸俾左幾多錢肥圖

我buy戴>曾

你係打手梗係咁講

飛taxi 感覺未開始

之前睇過佢17

打手就講唔上啦 係對腳既忠實fans啫

想睇返鐵馬尋橋有冇TVB打手比link

17年頭先煲完

我真係多謝你呀

美女廚房班學徒都有

同埋街好多都長腿

睇咗咁耐呢兩個最正

動物節個

不了..

大波

望眼山與水依舊 無盡的天高地厚
讓你走 夢中還是牽過手

今天的我要飛~~~

manyan做咩學左shin 隻眼

靚好多

人在遠方 蟬沒有和唱

臭瓜呢幾日丁咗唐姨幾多獲

其實hanag靚過一姐

睇到第4集ja

真

渣ga

麥美欣比你屌你屌唔屌

LIHKG @ Android

#122貼咗d丁圖 大家慢用

戴祖儀我睇過佢17

波真係蝕底

大少少就101分

個天好公平

頂級樣頂級腳波細番d d都安慰啦

美斯打J啦

新mv?

羽田若希

推下post

9.4M

Hana有新歌出了

菊花喬首新歌歌名抄足我老婆隻首本名曲

曾樂彤都有

joey 冠軍歌

飛taxi感覺

谷得佢太勁

佢陳晚d唇膏印仲留咗係我枕頭到

Aliiiii

洗唔洗咁正牙

對唔住 尋晚佢同我那個了唷

收皮啦你

靚湯肥撚到

達仔 食家

你懂的

貼中晒冠亞軍
季軍貼honey ga

咁都中

除定富係3日2夜等honey啦都係

nicole wu味仲大

係喎呢個都未拍3日2夜

暫時鄧以婷最正

何依

何依 咁絞

有無今晚麥米中門大開d圖
搵極都無

kayan chloe都算係咁
見佢地ig stories都撐fd撐到十足

真fd ga shin就

係

香港小姐冠軍陳曉怡

戴祖儀

戴祖儀去選都好大機會

洪仔: 你可唔可以靜d呀

想做曉華打手

個個都做

肥圖就正

無開高鐵post

你想?

爆負皮既野我都係唔做la

我想開下

開左

睇下joey 同肥圖hana 合照

咁咪無負囉

玩完腳玩牙

再創世紀

楊怡

有LINK先講野

條女淫到

不知所謂

32同23睇落差唔多喎

比視后含撚係咪會好大征服感
望住木偶個閪面靚樣咪又係同你口爆
好羨慕him him

個鼻好正常呀

想睇hana對腳

今晚唔洗訓了原來已經出到第6集

CLS第一集就有嘉欣老母

片尾曲HANAG唱

洗唔洗咁多女牙

插曲一姐唱

人

套野得楊怡 同安仔
其他d演技得啖笑

喂

好想做榮德 收埋咗羊怡老公同排長之後
翻去同佢執番劑

呢到冇人會同你接

咪又係要睇

睇曬啦你?

護主不敢面對

睇完好耐

唔係大聲就好戲ga 周師傅

講漏咗仲有林嘉華

實係咁啦

比人女女女完仲要結婚

我屌你老母一個F5去到第9集 係咪玩撚野呀

g

比人女女女左 不了

睇alig 唔同你講

=,= 我睇曬先睇

做助手姐洗唔洗呀

曾樂彤個mv成85萬
joey得19萬

含撚

蛋記多打手你第一日知

我宣布 羊怡bb > niki g/嘉欣g/搖搖g

嘉欣g>ninkg/yoyog>羊怡g

點打法

[連巴周六點唱]

歲月在流逝得多麼惡毒
轉角沒有堡壘 路上沒有魔術
現實沒有公主

sky

如懷疑別愛我 我自己可跟我 高飛遠走悲歌
還猶豫別信我 有夢想中一個 新烏托邦 種滿了花朵

好撚正 好想幫佢照顧d細路同保護佢

po返d新圖得唔得= =冇就自己去cap

如果由今日開始練到謙謙咁大隻
有無機會娶番楊怡番黎

短髮

丁你就丁啦

丁唔落

屌奶星 朝早睇到12 咁快又出到15

我老婆 (佳芯) 今日好正

U HAVE 10S

見係你 佢同我註咗冊gala

50萬既問題 美C今晚會打幾多次丁?

P到咁白

今朝睇到18 返到黎又出到21

早抖。

智能家居系統以後都唔關我事呀

好柒

好撚好笑 睇左未

無咩興趣 ali正d wo

仲有我都係鍾意曾樂彤多d 係tvb狂谷佢先假象佢紅

nicole wan真係幾正

不嬲

未

ok

ok ge joey

美斯有冇睇

睇咩

下 有啦咩

開始有d水準

咁樣望住我真即刻係架車到震算啦

呢個髮型先正

林風 個時睇直播

放link

呢套d女算係上級水平
夾硬要分連巴會排: 月 > 慶 > 秋

sor係月秋慶先啱

🐏怡

雜誌封面見到him him送樓比阿怡
我仲可以做乜野反cup

我都唔係講呢個

btw🐏大把錢

都係溏心1 2正d啦

負加脷好撚正

360
720

up乜春

不可一世
徘徊在上落兩邊的階梯
決定一世
花光假期

有幾難明呀

打手係唔識 360 720 係utube畫質

問緊你點解360都唔正呀
幾時有問你句野點解

🐏怡37號鞋

太濛 不了

圖呢? 圖啊! 圖!

注定來生相見 我就當停電 早抖

着得好密實唔cap了

怎保障長時間激情 怎可以維持與你遠景
短短興奮沒保證 不可比較戀一世溫馨

不想做人了 冇得睇再創世紀

hana wo 勁歌

HANA@勁歌

又新歌

看穿所有奧秘

好大粒蒼

two

塊面紅卜卜既

化妝

再唱

btw 柏字都有新歌

今年柏字定柏豪勁

背後女人好怪

好想做niki條仔(btw好似會劇透左少少)

後面部ipad點晒題

想大波欣宜好冇

哎唷唷

360的話不了

咁要定唔要

挑機啦

大佬你唔好咁痴線啦.jpg

要紙板果2個

左邊已經比我帶咗返屋企

never mind右邊我都岩

nikig yoyog 肥湯 🐏家姐

肥湯好多戲份
睇預告都係cos女僕 jor wor

後期做左🐏秘書 間唔中出現1~2min

無記錯今晚大結局 已經禁爆個F5制

睇咗ep1十幾分鐘有d悶
我都係想睇阿旺同嘉華哥d戲啫
同埋喪J羊怡

你睇左半集ja?

星夢四大美人出席文匯報70週年慶祝酒會

Hana fansclub成班青山走犯咁
好撚柒呀屌

ep1 完

明晞

走啦屌

我屌你老母 wiki又話36先完。。。

我願意娶你章明晞為合法妻子

大陸好似cut走咗兩集

睇wiki係話36/40 之前係連登睇到有人話大陸係cut左既板本

估唔到cut咁多

做乜

屌你老母個結局9撚到。。。

放手 放開所有 彼此更自由
放手 其實我絕非愛得不夠

睇左live

勁撚多波台手足

波台嗰班喪屍

呢首完爆咩咩停電

咩停電

當這盛世忽然停了電

哦 我淨係記得看穿所有奧秘

勁過你 泳衣都ok wo

all 5 sick ball

烏托邦最正

唉~~

我未對hanag ok過

下 你呢個打手黎嫁wo

講幾多次 我黑粉

看穿女女奧秘

即係點解

負責追擊

唔見你追過

。。。

原來智雯都係釣金龜 失望!

笑左 笑埋右

g

而智雯亦於2014年覓得真愛，遇上比她年長幾歲的圈外有米男友詹文天，二人相戀3年多以來感情穩定，發展至談婚論嫁階段，早前更傳出將於下月結婚，惟智雯卻急急澄清並沒有此事。

為何又背叛我 在我飛上宇宙 即推我向下墮
原來在背叛過 直到廝殺過後 但裂痕仍清楚

留名頌千秋 無懼犧牲所有
或者改寫世界 有日化身女后
無常是春秋 緣份始終猜不透
讓手中花開多半晝 誰可以笑著到最後

有無人去中秋果個活動
諗起要除鞋就開心🤤🤤

玩腳

7head

是日金句

nikig

含啦

nikig唔係咁隨便
起碼值218 5個0

勁歌金曲[粵]

周柏豪及吳若希分別獻唱劇集《再創世紀》主題曲<烏托邦>及插曲<為何你要背叛我>，前者描述愛情的孤獨，後者唱出付出信任後卻失望的心情。曾樂彤送上新歌<青春、戀愛和意外>，歌名本身已點題：青春時戀愛，難免會有意外。她把此歌送給剛失戀的朋友，陪對方經歷當下的關口。樂壇新人莫家淦自嘲在浪漫方面是負資產，所以把作品<無可替代>送給太太，希望藉此加分。本周「勁歌金榜」冠軍歌是鍾舒漫的<開心節>。

曾樂彤

week 1 菊子喬
week 2 一姐
week 3 菊子喬
week 4 石敢當
week 5 fat + 一姐
week 6 菊子喬 + 戴joey
這就是jsg

鍾輸慢wo

不了

星夢打手

唔鍾意星夢d歌手

假到

又要迫人打丁

狗公入黎回一回 我知你睇到

開始

一姐

好明顯靚過joey

joey黑肉麻麻地

誰做錯 再認錯 再犯錯

係 tvb谷先知名

閱

呢首高汁過停電

成日開live

hana真醒 知打風先開live

摑我啦摑我啦
羊怡個閪面樣好正

都唔知有咩居心

今日又無開 ? 打風仲得閒

DKLMCH

無人可以 再阻擋我

叫咗老婆唔好咁性感

繼續推 好過乜乜奧秘嗰首

洗吾洗咁正牙 G

我叫咗我老婆唔好咁正

喂呀

有矛手足追開山岸逢花

好似某一個人wo

對你好 無須原因

誰曾經親口說嚮往平淡

wa av

咁似以前D合成相

飛虎2 雷霆極戰

唔知仲有冇manyik呢

你今日丁咗未

fbi乜7

頂直頭撞晒樣

咁姐係j定唔j

deepfake都慳番

四大視后熱門
《三個女人一個因》黃智雯
《BB來了》李佳芯
《深宮計》陳煒
《再創世紀》楊怡
全部都咁撚正

yoyo正 d

喂呀你係咪講呢套?

打排球

英皇又贏

好撚憎戴祖儀

好戴夢夢

全靠你教我揸車 使我壯闊一些

早晨

屌打曬hana 樂彤

彈到結他

不解釋

拎住又唔識彈做乜

黃妍

睇咗先講

丫卡真係淫到

幾時嫁

陳曉怡嗰期

哦 梗係公司叫佢唔洗賣呢個形象

創富嗰陣其實仲係陳曉怡
簽咗肥圖已經忘記我自己

即係要扮上菜

咁我鍾意陳曉怡

中秋你注定一人

永遠沒法去抱緊
碌大鳩注定很痕
插上妳是種緣份

今晚好多老婆陪

正到漏米青
陳曉怡好丁過谷子喬多多聲lo

真我

同呢個差得遠

所以人在江湖身不由己

JOEY抄文欣

睇完真係黑人問號

丫卡基本上係shiga嗰type 女

幾啦

每日一推
#一姐歌正
#楊怡好撚正

同場陳詩欣冇得輸

有無相

無 不過我女朋友冇得輸是常識吧
YouTube應該有我女朋友呢日唱歌片

出黎又扮番純情少女咁
明明ig同3日2夜好撚淫

把趕根本係陳明憙

聲

延禧陳謹言好撚柒正

自膠 *吳

只丁秦嵐

我做皇帝一定晚晚扑瓔珞

為何你要背叛我 196K
只想與你再一起 325K

有d人做過d咩自己心知肚明

同肥圖

白雲纏繞著藍天
哦 ~如果不能夠永遠走在一起

shhh.. 低調D

G

好撚正喎

陳曉怡 忘記我自己 10M

仲未超越到一姐首越難越愛

陳曉怡用咗一年 一姐要三年喎

曾樂彤ig

dimishing return

一姐三年 但重點係頭一年
曉怡都係 頭一年無左無

睇緊 撚閪南巡 抄獎門人

唔係吳謹言 真係唔會睇

睇完 垃圾黎 除左若雞

一姐有日化身女后

一路自己都唔j大陸女人
但睇黎都要破戒

睇我女朋友跳舞

跳舞唔使啦 iga晒多d條淫腿就可以了

其實陳曉怡時期真係靚過而家

張圖邊度搵

上星期見到佢以前有個大陸微博
裹面仲有d 果個時期既相, 而家del 曬

越大越走樣

一集都冇睇過但我覺得皇后幾撚正

秦嵐

四年前咋喎
而家好似完全兩個人咁

嘩屌

整容樣不了
瓔珞正撚好多

齊陰 好睇好多

半杯半杯上心頭

靚湯

或者改寫世界 有日化身女后

終於要露了

條女一係ig就淫底好多
唔講以為同出fun係兩個人黎

hana洗唔洗咁多歌 joey呢

今年好似趕住出碟

又玩透視又晒淫腳
條衰妹終於都要露

謝文

勁歌hana

俾左幾多錢央視唱歌?

2日冇上黎就丁我女朋友

一姐首麻醉比陳曉怡搶左 本身麻醉係救護員果套片尾

盧幹停首?

用咩換咁多歌

記住約好將來有一天 當這盛世忽然停了電

唔明
一姐本身有首歌喺2年前佢生b之前出 叫麻醉
係牙醫首痛醒嘅續集 早幾個星期喺一姐個Facebook page po左mv 本身話係救護員套劇嘅片尾 依家變左陳曉怡 仲要打孖出2首歌

演好一對情侶 愛到我們入睡

嘩 中間發生左咩事

又晒腳

3:00 “我知唔係個個歌手都...”
氣焰大到

確實聽過呢套主題曲係痛醒 片尾係麻醉

要幾多獲先換到

牙fat

有D似HANA

name?

無追套劇都可以睇下
呢幕講皇后跳樓 tvb夠膽死配無常春秋做bgm 完全崩壞

張可盈COCO

牙fat有咩唔好

這麼美的G第一集就死左

其實阿芯無撞到車
佢隱咗姓埋名 意外之後同咗我一齊

個mv仲要只係出喺一姐facebook page度
星夢YouTube channel冇出到
雖然首歌mv有牙醫姐 星夢大可以直接剪走個mv當新嘅單曲出 但何哲圖冇咁做 反而直接出2首歌比陳曉怡 再出埋錢比佢去台灣拍mv
到底剪走個mv麻煩d 定 去台灣拍新mv麻煩d

YouTube有麻醉mv都係靠其他人backup

真心覺得麻醉高汁過hanag晒淫腿嗰首

收番先 收番先
呢兩日丁緊

陳曉怡d姣功唔可以睇少

演好一對情侶 愛到我們入睡 就預備我的心 隨時給粉碎

成首歌都粉碎埋

係咪呢期想捧hana

你再等多陣先啦

打丁時間

新飛虎好似冇manyik

wtf?! source?

Bosco ig都唔見有佢

算啦 陳曉怡呢個偽一姐氣勢咁勁
你到年尾都係得1首星夢歌 今年只係會得tvb新人獎

連巴今日冇去維園？

無 同老婆屈sapp打咗氣 雖然黎唔到

等我安慰下佢

可能因為有活動？

sg有新歌咩

(偽)一姐全沒對手

一姐份約2020年又完
偽一姐真係全沒對手

有既

陳瀅ig新片笑死

J秦嵐

一姐來了

全沒對手

一g

tvb d所謂音樂節目來來去去都係得呢幾條友

吊使唔使比百幾個負皮我呀

笑撚到仆街

柒頭

延禧d女真係好靚

一姐始終一姐概
二妹唔會上到

隔黎有po鬧曾樂彤 紅啦紅啦 逢紅必反

一早到晚發晒姣咁

都唔知咁淫做咩

仲以為彤彤

pray for mag

不了啦

打手梗係不了

正式宣布 今年女新人金係黃妍

TVB新人奬一定係帶早兒 麻友同真樂瞳

睇延禧睇到咸咗

真樂曈 mv 我仲以為係杜小喬

牙mag

未企穩陣腳就俾獎Joey

係連登紅過帶棗兒la 你暗爽啦

快d出手啦肥圖

整過係咁

有hana , 不了

當年林峰都比人鬧

彤彤 永生花

已經第三首
joey仲係得1.5

中女扮少女

條腿真係好撚淫

驚你唔夠幾秒爆

馬總統看手錶

你做打手有幾錢人工呀?

打手問我打手價

林奕匡忙於籌備演唱會及推出專輯，但也不忘為觀眾送上演唱會兩首必唱之作<高山低谷>及<一雙手>。黃淑蔓獻唱新歌<天陰，間中有陽光>，描寫驟雨之間有太陽出現，猶如生活中的小確幸，令人開心。Nowhere Boys帶來<大不了一代>，主音Van認為青春無關乎年齡和身體，大家只要捉住青春這種狀態，便可長生不老。本周「勁歌金榜」冠軍歌是HANA菊梓喬的<只想與你再一起>。

痴撚線
勁歌成日都有佢

譚kayee

林奕

shiga同hana都係涼浸浸廚房

咁都記得

黃淑曼

黃淑曼> hana

勁歌根本係最好睇 咁多人唔睇 最後係度年尾睇頒獎 話唔識d歌

hana

成個榜都係星夢

肥圖看穿所有奧秘

英皇都無?

真樂彤

其實首歌都唔夾再創

細看近年幾正

其實係 夾奧創世紀

其實肥圖月入有幾多

或者hana d人工有幾多

習慣每天加班的工作 怎麼仍無補水

當佢係普通單曲咁聽

JC同黃淑曼都好慘 紅歌唔紅人

帶早兒首未開始的故事 頭幾次聽副歌果陣真係以為係搭的士果個飛的

本身套劇都9流流 主題模糊 幾條主角線各有各咁
佢地d歌不嬲又首首一樣
可以會幾match呀

保良live趕晒客

帶早兒要晒多d腳 如果唔係發圍較難

到而家都認為係

係咩 無咩問題

知你起晒啖

我識佢老鼠

聽梓喬bb首新歌話珍惜眼前人 聽到咸晒

隔黎認錯衛詩確做連

蛋記打手全面進場

今年佢好撚索

突然好擔心樓主

佢女朋友煮野咁難食

2分

張曦雯真係好撚正

(Show blocked user - 青瓜樹下)

夜媽媽又發姣

件黑肉JOEY除左播愛情沒有來的時候果期曝光率多D之外,其餘時間好似無咩影

拍完嗰套飛的走咗

cap左唔記得po

咁都一般

唔貼打和張這麼丑已經比面

英皇真係勁到仆街 lemon hacken hins leo

Ching食開咩女

聽日食M記G持下lemon

是但一個都carry到發明星夢概普通女

私家bb

公廁not私家

漫長夜晚星若可不休
問人怎麼卻不會永久
真係聽到咸晒

講事實都咁多負皮

呢啲叫天地有正氣

煎蛋肉醬 屌那星

黑肉雁C比人雪完未 新歌呢屌

要同阿Fred好好地相處

牙fat幾好 呢到D人唔識野

屌你呀肥圗

比人雪撚左成年

捧呂珊都好過捧對狗男女

好撚娘

捧隻老雞仲衰撚過狗男女

青瓜鍾意呂珊?

老G唔係指呂珊呀

唔使解釋咁多啦

I mean全星夢最老個位

On9當有趣的明知我講緊hana

好難食啊屌你老母

最近好似走番陳曉怡路線

唔好味咩 不過貴

唔算好難食

黃妍> hana

一姐冠軍歌

套劇都無點播

係囉

其實一直覺得Hana走文青路線只係市場需要
佢本身想要既style係陳曉怡果期比較rock d 既形象

肥圖路線

之前新來報到,要聽話做文青
而家有知名度,公司又有師妹行到文青路線,可能有多啲空間建立自己想要既形象

bin下c先 咁岩隔離po睇到

rest in piece

又jm9

bin c

好講啦下

如果我冇記錯既話

呢句野係出自你女朋友口中

屌你無啦啦講起做乜

咪話左bin c

最撚憎d無事生非既人

Cls chef nic個包好食到癡線

咩味

個包唔識講

sharkshark粉就薯圈味

等收工

Tvb 打手

咩類型

Ok打手

有無著3?

呢期最正個look係呢個囉

好撚on9 醫生同救護比

咁著似大象

普通港女一個

你真難服侍

r u lonely lonely~

im lonely lonely~

女聲可以mute左佢

有得屌實屌

哈 經咪睇下

想問下大學D堂係咪可5旁聽

係咪可以*

垃圾child登更新完咁難用

有咩唔同

想編輯但唔得

北方佳麗

你有性趣?

yes

唔會尷尬 因為你可以照測 討論咪照討論 答問題咪答
入去溝女都得啦

想同樓豬瘋狂上堂

呢度無即討跳躍前列腺?

套戲D女好得喎

死偽毒 可恥

死開d啦

終於上水啦

前排D劇西所以無咩想討論,不過呢排個兩套ok返少少喎

Kelly

我知你好孤獨

nicole wu

神人

都係 但計成年最高質還看延禧

最重要既又唔回

榮辱伴隨前生今後 誰又可清風兩袖

衰人 枉我一片好心

走啦死gay佬

再度發育？

求番號

越露越多

抵你要一個人食lunch

無美感 隻腳彎

我美恩又靚咗

...

完美臉蛋

假到
擺脫唔到不和嘅事實
帶早易好似唔同咗樣？

今晚勁歌又有Hana

但願人沒變 願似星長久

個個禮拜都係嗰D人

星夢員工大會

做咩 又有左咩

jinny真係好高

文欣應該仲高

對腳

見到hana老公

真係好撚靚 但點解可以咁平

係我度

夠鐘睇張閪文啦

出得個幾秒鐘

夠J㗎啦,次次都短褲加長腿

佢19年有三套戲

嗰個張咩雯吹得太大啦

法官大人

三套都要熱褲仔就好啦

全黑陳瀅 牙moon

有醫生袍

＞＞＞＞＞＞＞shiga

有fyy/alig/唐e 輪都輪都未到輪佢

tong e>kelly?

老g like hana

除褲啦可以

世界大戰

不嬲都唔J大陸女仔
但睇完套劇真係要改變初衷

瓔珞 皇后 明玉 呢個月黎真係丁唔少

今日去咗睇

羽田x山岸

ginny始終令好多

真樂曈vs曾樂彤

同意

kelly背心仔好正

何必呢

唔應該晒腳既晒腳
唔應該晒波既晒波
資源錯配!

波又有 腳又有ginny

樣都有

巴打放多d jinny相

咁啱影埋jinny嗰啲就po上嚟啦 因為我本身係追hana

巴打 祝你出入平安

重新愛上一姐

ginny個胸形ok wo

行經一田見到到魏韵G

一姐生完正過以前

不嬲佢成個身形都好正

星期六流行經典50年有雁詩

hana打手扣唔扣人工

正 佢真係幾慘 轉公司啦

等我叫蛋記幫手

陳曉怡又露淫腿

最無美感

咁奇怪既比幾蚊買首歌 佢又退返錢比我

但首歌又仲係到

無做過hanag打手 嚴正聲明

過黎做ginny打手啦

j下夠 打手暫且不了

做漿打手 撐詩穎bb洗底反cup

一個hanag打手 一個ccctvb打手

好浪費的故事

講真心ja

好想比牙moon kiss

星期一hanag又有新歌

佢扮乜文青姐

ching咁認真

唔認真點恥笑
頂唔順佢mk扮文青扮到咁出面咁噁心

其實畫得幾Q

hanag打手

連巴後繼人選

我係林峯打手

流行經典五十年有雁詩

頂明明想早d訓 估唔到仲有節目巡禮

癡線 我幾時係hanag打手

美C係咪劣緊j

放心 癡線佬都唔會認自己係癡線

點會

都唔知你想點

笑而不語

回到以前
聽雪落淚
飛蛾撲火
只想與你再一起
從未說起
但願人長久
別再怕
cls咁撚多首

可以串聯成一個故事

全部罐頭sad歌

我覺得今次呢首曲風好似有少少變咗 但係都係差唔多

陳曉怡出歌速度

一姐出歌速度 得2首

我純粹覺得jinny生完仔之後無動力出歌

少年

一姐首泣血薔薇同無常春秋縮圖用同一輯相
分分鐘你同我深姦同別再記起都係用同一輯相
但陳曉怡去台灣影

收皮啦 我黑肉雁C成年冇歌出

有d野係重質不重量
我覺得真係高汁得呢幾首
一姐生完之後幾乎首首高汁

返去打睪啦

回錯 講緊硬C

都係嗰句 要聽陳曉怡唱rock
梗係要聽番呢d

陳曉怡>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>hanag

Hanag d歌同套劇完全唔啱
Sad情歌=兄弟 再創 使徒劇歌

不能同意太多 大台有啲問題

條女發明星夢忘記咗自己

真係一姐就唔會出得兩首啦

質素高咪得 量

見到星夢捧緊謝文欣同戴祖兒已經知道何雁詩係棄將

rock真係幾型

帶早易痴緊hanag上位
麻友再觀望下年先 依家睇款似係第二個譚嘉儀
依家明顯係捧hanag

陳曉怡真係好撚正呀屌

一姐好似幾睇麻友

唔係飛G場咩

唔准J

Whatsticker見到有人整Hana

咁重口味

立立同湯怡分左手

點樣架
唔敢禁入去

機會來了 飛雲

本來啲圖都ok正常，但變咗sticker之後個效果就

昇龍斬

source: 隔離po

睇咗 今晚會唔會發惡夢

tiff邊有車震

垃圾g

個片尾好好睇
tiff may朱

ios表示滿咗額冇得down

巴打 唔好勉強

咩意思

j唔到唔好夾硬j

扯唔起都要j

sorry for u

戴祖儀唔似等開飯啦

大把錢

智雯定alig做視后好
手心手背都係肉

哇湯唯塊面紅卜卜咁

有樣無聲

上天係公平既

但係陳曉怡你冇樣有聲喎
你同帶早易企埋齊 識望一定係望帶早易對淫腿 唔通望你d牙？

我後生幾年屌打全香港女星啦

我係鷲哥 我要摑醒天下所有臭g

我一早已經講
夾band果陣嘅陳曉怡係冇得輸
但32歲中女就不了

太遲出道了

根本就唔識做人

你現在身處hana打手圍爐區
此乃mark 3 auto-reply 與本人無關

Hanakuk老公肯死入黎未

有上連登又唔回po

你點知

佢有開po

邊度

今日既3日2夜要睇

自己搵

哈 叫咩

okge 勁歌都要
勁歌金曲[粵]

胡鴻鈞帶來自己有份作曲的新歌<偉業街>，又獻唱劇集《是咁的，法官閣下》主題曲<理性感性>；HANA菊梓喬亦送上《跳躍生命線》片尾曲<從未說起>，並分享成為2017-2018年粵語歌點擊率最高的女歌手的感受。SIS樂印姊妹的新歌<大聲講我知>由妹妹駱胤鳴包辦曲詞創作，鼓勵時下的男生鼓起勇氣向心儀對象表白，不要自卑。本周「勁歌金榜」冠軍歌是周柏豪的<老少平安>

雪雞定落湯雞?

唔睇 我平時好早訓 太晏

呢個有D難揀

千雪

hana 勁

歌

HANA差唔多個個星期都上勁歌

點擊率 蛋記仲多

原來係hana係咁㩒

我重申多次 我開呢個po係用黎反hanag既

淫腿 腿

完全無美感
美女廚房隻隻都正過佢

有無節目cap圖

你而家開myTV Super cap

老啦 但邊一個比佢更有價值

唔cap腳我入黎把撚呀

腳都係收埋算

戴祖儀屌打佢啦

唔唱歌就係

兩隻都係比何哲圖屌過嘅雞 唔洗分到咁細

Ok

ching帶番個頭盔好喎

公開嘅秘密

更何況咁大間唱片公司 會冇連登打手咩

菊梓喬在本月24日32歲生日，由於當日要開工，所以舉辦粉絲聚會預祝生日，她謂生日願望是身體健康。雖然快將32歲，但她自覺只是27、8歲，笑謂要保持心境年輕，她說：「其實好多女人年紀和外表都不成正比，所以我不覺自己有32歲，如果一覺得自己老，就甚麼都做不到。」
菊梓喬已是第3年和粉絲過生日，問她可希望拍拖和男朋友過？她自言不少朋友都說她的歌聲有種很痛的感覺，可能正是因為感情有缺失，她認為拍拖只能隨緣，不會強求。

其實好多女人年紀和外表都不成正比，所以我不覺自己有32歲

咁你學美人開返個風暴系列

菊梓喬(36歲)

嗱我好認真

得個講字 你講曬啦

係架 一係下個po你開

不了 搞花我個底

快d推完個post佢

短裙幾好睇

Hana菊梓喬飽受狂粉訊息騷擾：有性器官影片！

唔好咁痴線啦你地

不少藝人不時都會受到瘋狂粉絲的騷擾，菊梓喬（Hana）日前忍無可忍於facebook大呻：「成日打開inbox 都有好多變態的訊息，次次睇完都令到個人好不安。」原來Hana出道大概一年左右，就開始收到不少變態訊息的騷擾，她接受《香港01》訪問時稱：「好恐怖，每日都炸我inbox，有相同影片。（同一個人？）不同的人，有變態相又會寫下字。（最嘔心係點？）性器官或者係殺我全家之類，會寫得好仔細。」

Hana更表示用封鎖功能都無補於事，她無奈指：「Block 完會再用第二個戶口再炸。（係咪都好影響情緒?會唔會考慮告嗰啲人？）其實已經好少撳入去，唔會告了，由得佢。但覺得好悲哀，為什麼要這樣做？」Hana亦表示私人事，不想透露更多。

根據家庭社區法網指，第228章《簡易程序治罪條例》 第20條或能為受電話纏擾的受害人帶來一定程度的保護。任何人如透過電報、電話或無線電報發出令人極為厭惡的訊息，或任何不雅、淫褻或具威脅性的訊息，均屬犯罪，一經定罪，可被罰款1,000元及監禁兩個月。另外，同一條例下，任何人如傳送虛假訊息，旨在令他人造成煩擾、不便或不必要的憂慮，又或是無任何合理理由而持續地打電話，亦屬違法。

Hana話已刪晒啲變態訊息。（網上截圖）

我冇左佢係山岸姐

是日台慶

最近真係越黎越鍾意智雯
朕決定要晉升智嬪既位份做智妃
賞賜視后封號 傳旨

有咩女你係唔岩

hana低胸@台慶